{"id":2200,"date":"2021-08-24T19:05:49","date_gmt":"2021-08-24T18:05:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2200"},"modified":"2021-10-04T09:53:16","modified_gmt":"2021-10-04T08:53:16","slug":"organise-a-local-meeting","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/organise-a-local-meeting\/","title":{"rendered":"Organiser une r\u00e9union locale"},"content":{"rendered":"<p class=\"has-text-align-left\"><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3395 size-full\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-12x12.jpg 12w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>La Convergence Europ\u00e9enne de Permaculture est un \u00e9v\u00e9nement en ligne - ce qui le rend accessible aux personnes du monde entier, \u00e9conomisant du carbone, du temps et des co\u00fbts de d\u00e9placement.<br><strong>ET <span style=\"color:#43bdd8\" class=\"has-inline-color\">nous aimerions voir les gens se rassembler en direct, <\/span><\/strong>pour regarder notre programme ensemble, parler et r\u00e9fl\u00e9chir aux actions futures que nous pourrions entreprendre dans nos quartiers.<\/p>\n\n\n\n<p>Il y a peut-\u00eatre un projet que vous souhaiteriez visiter, un cours que vous pourriez suivre ou vous avez entendu parler d'une personne qui pratique la permaculture sur laquelle vous voudriez en savoir d'avantage.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#43bdd8\" class=\"has-inline-color\">Alors, appelez vos ami\u00b7e\u00b7s, votre famille et vos coll\u00e8gues, choisissez une soir\u00e9e et partagez l'inspiration !<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The European Permaculture Convergence is an online event &#8211; which makes it accessible to people all over the world, saving carbon, time and cost for traveling.AND we would love to see people gathering up live, watching our evening programme together, talking and thinking about future actions they could take in their neighbourhood. Maybe there is&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2200"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3396,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200\/revisions\/3396"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2200"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}