{"id":3324,"date":"2021-10-04T00:38:44","date_gmt":"2021-10-03T23:38:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?post_type=mec-events&#038;p=3324"},"modified":"2021-10-11T11:33:40","modified_gmt":"2021-10-11T10:33:40","slug":"resilient-communities","status":"publish","type":"mec-events","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/program\/resilient-communities\/","title":{"rendered":"Communaut\u00e9s R\u00e9silientes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-4.gif\" alt=\"\" class=\"wp-image-2861\" width=\"182\" height=\"182\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p> <span class=\"has-inline-color has-theme-palette-5-color\">Dans la section \"Les communaut\u00e9s r\u00e9silientes\", nous c\u00e9l\u00e9brons les moyens que les communaut\u00e9s \u00e0 travers l'Europe trouvent pour r\u00e9pondre \u00e0 nos besoins en nourriture, \u00e9nergie, logement et vie sociale. Des exemples et des conf\u00e9rencier\u00b7e\u00b7s inspirant\u00b7e\u00b7s nous montreront que nous pouvons r\u00e9pondre \u00e0 nos besoins, r\u00e9duire notre d\u00e9pendance aux combustibles fossiles et soutenir l'\u00e9panouissement de la biodiversit\u00e9 en travaillant ensemble l\u00e0 o\u00f9 nous vivons.<\/span>   <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table><tbody><tr><td><strong>Speaker<\/strong><\/td><td><strong>Location<\/strong><\/td><td><strong>Topic \/ Project<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/martin-hollinetz\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2597\">Martin Hollinetz<\/a><\/td><td>Autriche<\/td><td>OTELOs. Open Technology Laboratories- innovation hubs for communities<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sigi-tatschl\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2599\">Sigi Tatschl<\/a><\/td><td>Autriche<\/td><td>Edible Communities<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/juan-del-rio\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2728\">Juan del Rio<\/a><\/td><td>Espagne &amp; Europe<\/td><td>Communities for Future<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/erika-zarate\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3327\">Erika Zarate<\/a><\/td><td>Espagne<\/td><td>Building Community Resilience<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/chris-warburton-brown\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3330\">Chris Warburton Brown<\/a><\/td><td>Royaume-Uni<\/td><td>52 climate actions<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Direct Link to Session:&nbsp;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/3\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/3<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In resilient communities we are celebrating how communities across Europe are finding new ways to meet our needs of food, energy, housing and social life. Inspiring examples and speakers will show us that we can meet our needs, reduce our dependence on fossil fuels and support flourishing biodiversity by working together where we live. Speaker&#8230;<\/p>","protected":false},"author":10,"featured_media":3086,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"tags":[191],"mec_category":[170],"mec_speaker":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events\/3324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/mec-events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3324"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3086"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3324"},{"taxonomy":"mec_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_category?post=3324"},{"taxonomy":"mec_speaker","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_speaker?post=3324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}