{"id":2200,"date":"2021-08-24T19:05:49","date_gmt":"2021-08-24T18:05:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2200"},"modified":"2021-10-04T09:53:16","modified_gmt":"2021-10-04T08:53:16","slug":"organise-a-local-meeting","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/organise-a-local-meeting\/","title":{"rendered":"Organisiere ein lokales Treffen"},"content":{"rendered":"<p class=\"has-text-align-left\"><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3395 size-full\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-768x768.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-12x12.jpg 12w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E-600x600.jpg 600w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/EUPC-Insta-local-meeting-E.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<p>Die European Permaculture Convergence ist eine Online-Veranstaltung \u2013 die f\u00fcr Menschen auf der ganzen Welt zug\u00e4nglich ist und CO2-, Zeit- und Reisekosten spart.<br><strong>UND <span style=\"color:#43bdd8\" class=\"has-inline-color\">wir w\u00fcrden uns freuen, wenn sich Menschen live versammeln, <\/span><\/strong>w\u00e4hrend sie gemeinsam unser Abendprogramm sehen, sich unterhalten und \u00fcber zuk\u00fcnftige Aktionen in ihrer Nachbarschaft nachdenken.<\/p>\n\n\n\n<p>Vielleicht m\u00f6chtest du ein Projekt besuchen, einen Kurs, belegen, oder du hast von einem\/einer Permakultur-Praktiker:in geh\u00f6rt, \u00fcber die\/den du mehr erfahren m\u00f6chtest.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><span style=\"color:#43bdd8\" class=\"has-inline-color\">Ruf deinen Freundeskreis, Familie und Kolleg:innen zusammen, sucht euch einen Abend aus und teilt die Inspiration!<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>The European Permaculture Convergence is an online event &#8211; which makes it accessible to people all over the world, saving carbon, time and cost for traveling.AND we would love to see people gathering up live, watching our evening programme together, talking and thinking about future actions they could take in their neighbourhood. Maybe there is&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2200"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3396,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2200\/revisions\/3396"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2200"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}