{"id":2210,"date":"2021-08-24T19:07:25","date_gmt":"2021-08-24T18:07:25","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2210"},"modified":"2021-10-19T14:27:08","modified_gmt":"2021-10-19T13:27:08","slug":"language-support","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/language-support\/","title":{"rendered":"Sprachunterst\u00fctzung"},"content":{"rendered":"<p><strong>W\u00e4hrend der Veranstaltung<\/strong><\/p>\n<p>Europa ist eine sprachlich vielf\u00e4ltige Region und eines der Ziele dieser Veranstaltung ist es, diesen Reichtum anzuerkennen.<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: var(--global-palette3); font-family: Poppins, var(--global-fallback-font);\">Anhand der Kombination eines lebhaften \u00dcbersetzungsteams mit der Nutzung von digitalen Tools f\u00fcr Transkription, werden alle kuratierten Inhalte der Veranstaltung in Englisch (Audio und\/oder Untertitel) und in mindestens einer von den 7 weiteren Sprachen (Untertitel) bereitgestellt: Franz\u00f6sisch, Spanisch, Portugiesisch, Deutsch, Italienisch, Niederl\u00e4ndisch, Russisch.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Bei voraufgezeichneten Inhalten k\u00f6nnen manchmal mehr als zwei Untertitelsprachen bereitgestellt werden.&nbsp;<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><strong>In der Gegenwart und Zukunft: <\/strong>Das EUPC 2021-Team ist daran interessiert, die sprachliche Vielfalt und Kapazit\u00e4t der Europ\u00e4ischen Permakultur-Community zu kartieren, um w\u00e4hrend der diesj\u00e4hrigen Veranstaltung sowie bei k\u00fcnftigen Interaktionen und Treffen weiterhin Unterst\u00fctzung anbieten zu k\u00f6nnen. Dazu werden alle sich anmeldende gebeten, Angaben zu ihrem Sprachhintergrund zu machen.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Zus\u00e4tzliche Sprachassistenz<\/strong><\/p>\n<p>Um auch w\u00e4hrend des entstehenden Programms \u00dcbersetzungsunterst\u00fctzung in den&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/de\/open-space\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Open Spaces<\/a>anzubieten, sind alle Teilnehmer:innen, die gerne \u00fcbersetzen wollen, dazu eingeladen, freiwillig in der jeweiligen Open Space-Session im vereinbarten und realisierbaren Format zu \u00fcbersetzen. Die Anmeldung von Teilnehmer:innen und \u00dcbersetzer:innen an diese Sessions erfolgt in den jeweiligen KumoSpace-R\u00e4umen, die w\u00e4hrend der Veranstaltung zug\u00e4nglich sein werden.<\/p>\n<p>Wenn du Teilnehmer:innen, die kein flie\u00dfendes Englisch sprechen ,sprachlich unterst\u00fctzen  m\u00f6chtest, kannst du dich hier&nbsp;<a href=\"mailto:%20info@eupc.community\">anmelden<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>During the event Europe is a linguistically highly diverse region and one of the aims in this event is to honour this richness. With the help of a lively translation team combined with digital transcription tools, all the curated content of the event will be delivered in English (audio and\/or subtitles) and at least one&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":3076,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"default","_kad_post_title":"hide","_kad_post_layout":"default","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"default","_kad_post_vertical_padding":"default","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/IMG_5582-600x400.jpg","featured_image_src_square":"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/IMG_5582-600x600.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2210"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2210"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2210\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4245,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2210\/revisions\/4245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}