{"id":3345,"date":"2021-10-04T02:15:39","date_gmt":"2021-10-04T01:15:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?post_type=mec-events&#038;p=3345"},"modified":"2021-10-13T10:31:44","modified_gmt":"2021-10-13T09:31:44","slug":"youth-future-care-next-generation","status":"publish","type":"mec-events","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/program\/youth-future-care-next-generation\/","title":{"rendered":"Youth, future care and the next generation"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-thumbnail\"><img loading=\"lazy\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-5-150x150.gif\" alt=\"\" class=\"wp-image-2862\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-5-150x150.gif 150w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-5-12x12.gif 12w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Nous c\u00e9l\u00e9brons et explorons ensemble des projets qui partagent la permaculture avec les enfants, les jeunes, les \u00e9ducateur\u00b7trice\u00b7s et les parents. Nous examinons \u00e9galement la perspective puissante qui s'offre \u00e0 la permaculture et \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 lorsqu'on inclue les jeunes g\u00e9n\u00e9rations et le soin de l'avenir comme \u00e9l\u00e9ments catalyseurs dans la construction d'une culture r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative et durable.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-columns gb-layout-team-1 gb-layout-columns-1 one-column gb-columns-center alignfull\" style=\"padding-right:5%;padding-left:5%\"><div class=\"gb-layout-column-wrap gb-block-layout-column-gap-2 gb-is-responsive-column\" style=\"max-width:1200px\">\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-column gb-block-layout-column gb-is-vertically-aligned-center\"><div class=\"gb-block-layout-column-inner\">\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table><tbody><tr><td><strong>Speaker<\/strong><\/td><td><strong>Location<\/strong><\/td><td><strong>Topic \/ Project<\/strong><\/td><\/tr><tr><td>Valentina Cifarelli<\/td><td>Italy<\/td><td>Permaculture and Mothering<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/lusi-alderslowe-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2612\">Lusi Alderslowe<\/a><\/td><td>Royaume-Uni &amp; plus<\/td><td>Children in Permaculture<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/eddie-brown\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2610\">Eddie Brown<\/a><\/td><td>Espagne &amp; plus<\/td><td><br><p>J\u00f3venes en Permacultura \u2013 Groupe diversifi\u00e9 de jeunes praticien\u00b7ne\u00b7s<\/p><\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/julio-cantos\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2614\">Julio Cantos<\/a><\/td><td>Espagne &amp; plus<\/td><td>PermaMed \u2013 Conception de permaculture dans les centres d'\u00e9ducation et les \u00e9coles<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/maddy-harland-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2618\">Maddy Harland<\/a><\/td><td>Global<\/td><td>Future Care &#8211; putting the needs of the next generations first<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/morag-gamble\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2616\">Morag Gamble<\/a><\/td><td>Australie<\/td><td>Projet International \u201cpermayouth\u201d<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/gaye-amus\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3928\">Gaye Amus<\/a><\/td><td>Finland &amp; Turkey<\/td><td> Children in Permaculture <\/td><\/tr><tr><td>Ian Solomon-Kawall<\/td><td>Royaume-Uni<\/td><td>May Project Gardens<\/td><\/tr><tr><td>Youth<\/td><td>Global<\/td><td>Share their wisdom<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Direct Link to Session:&nbsp;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/4\" target=\"_blank\">h<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/7\" target=\"_blank\">ttps:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/7<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>We celebrate and explore together projects that share permaculture with children, youths, educators and parents. We also look at the powerful perspective offered to permaculture and society by including younger generations and future care as part of a catalyst in building regenerative and sustainable culture. Speaker Location Topic \/ Project Valentina Cifarelli Italy Permaculture and&#8230;<\/p>","protected":false},"author":10,"featured_media":2839,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"tags":[191],"mec_category":[174],"mec_speaker":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events\/3345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/mec-events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3345"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2839"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3345"},{"taxonomy":"mec_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_category?post=3345"},{"taxonomy":"mec_speaker","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_speaker?post=3345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}