{"id":2214,"date":"2021-08-24T19:07:55","date_gmt":"2021-08-24T18:07:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2214"},"modified":"2021-09-14T21:24:22","modified_gmt":"2021-09-14T20:24:22","slug":"history-of-the-eupc","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/history-of-the-eupc\/","title":{"rendered":"Geschichte der EUPC"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n\n\n\n<p>Seit 1992 hat der Permakulturrat f\u00fcr Europa (sp\u00e4ter European Permaculture Network) 14 europ\u00e4ische Permakultur-Konvergenzen auf dem gesamten Kontinent organisiert, wie auf dieser Karte gezeigt wird.<br><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"621\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2396\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-300x182.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-768x466.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-18x12.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>Vollst\u00e4ndige Liste der Events:&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\">\n<p class=\"has-text-align-center\"> 1992 Deutschland  EUPC 1 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1994 England  EUPC 2<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1996 Deutschland, Prinzh\u00f6fte  EUPC 3<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1998 Slowenien  EUPC 4<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2000 Tschechische Republik EUPC 5 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2002 Slowakei  EUPC 6 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2004 Tschechische Republik  EUPC 7 <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\">\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2006 Tschechische Republik, Brno  EUPC 8 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2008 Tschechische Republik, Hostetin  EUPC 9 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2010 Belgien, Nethen  EUPC 10 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2012 Deutschland, Escherode  EUPC 11 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2014 Bulgarien, Lake Batak  EUPC 12 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2016 Italien, Bolsena  EUPC 13 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2018 Irland, Wicklow  EUPC 14 <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Die meisten Events beinhalteten das Zusammenkommen an einem einzigen Ort, einschlie\u00dflich Camping, Schlafs\u00e4len oder anderen Unterk\u00fcnften. An dem Event in Bolsena im Jahr 2016 war die ganze Stadt beteiligt. Bei den events wurden oft F\u00fchrungen und Exkursionen, ein Permakultur-Design-Zertifikatskurs (PDC), praktische Workshops, Diskussionen sowie viele Permakultur-Design-Sitzungen angeboten. Sowohl das Treffen wird in der Regel als wichtig erachtet als auch das gemeinsame Essen und Feiern!<\/p>\n\n\n\n<p>Dies ist das erste Mal, dass dieses Event vollst\u00e4ndig online durchgef\u00fchrt wird und deshalb eine ideale Gelegenheit daf\u00fcr ist, auf gro\u00dfartige Inhalte und Verbindungen zu z\u00e4hlen. Die Natur unserer Welt hat sich in den letzten zwei Jahren ver\u00e4ndert und internationales Reisen ist schwieriger als vor vielen Jahren und f\u00fcr viele auch weniger w\u00fcnschenswert (sowohl aufgrund von COVID als auch des Klimawandels). Es erscheint daher angebracht, neue Wege der Begegnung als gesamteurop\u00e4ische Gemeinschaft zu erkunden.<\/p>\n\n\n\n<p>Das europ\u00e4ische Team baut auf den Erfahrungen der Permakultur-Vereinigung bei der Online-Konvergenz im Jahr 2020 auf.<\/p>\n\n\n\n<p>Einige Berichte \u00fcber fr\u00fchere europ\u00e4ische Konvergenzen findest du unter\u00a0<a href=\"https:\/\/permaculture-network.eu\/convergence\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/permaculture-network.eu\/convergence<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed alignwide is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"EUPC 2018 - European Permaculture Convergence (8th to 13th August 2018) - County Wicklow, Ireland\" width=\"720\" height=\"405\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/04ySF3TVlzU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Since 1992, the Permaculture Council for Europe (later the European Permaculture Network) has organised 14 European Permaculture Convergences across the continent, as shown on this map. The full list of events is:&nbsp; 1992 Germany EUPC 1 1994 England EUPC 2 1996 Germany, Prinzh\u00f6fte EUPC 3 1998 Slovenia EUPC 4 2000 Czech Republic EUPC 5 2002&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2214"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2973,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions\/2973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2214"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}