{"id":3273,"date":"2021-10-02T23:39:50","date_gmt":"2021-10-02T22:39:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=3273"},"modified":"2021-10-07T20:33:47","modified_gmt":"2021-10-07T19:33:47","slug":"alfred-szilagyi","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/speakers\/alfred-szilagyi\/","title":{"rendered":"Alfr\u00e9d Szil\u00e1gyi"},"content":{"rendered":"<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--1024x576.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3711\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--1024x576.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--300x169.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--768x432.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--1536x864.jpg 1536w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--18x10.jpg 18w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi--1320x743.jpg 1320w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Speaker-Slide-Alfred-Szilagyi-.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h3><span style=\"color:#5b9e73\" class=\"has-inline-color\">Talk: 9th October<\/span> > &#8216;<strong>&#8216;<strong><strong>Ecosystem services of permaculture in comparison with organic and conventional farms<\/strong><\/strong>&#8221;<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<h3><span style=\"color:#5b9e73\" class=\"has-inline-color\">Biography<\/span><\/h3>\n\n\n\n<p>Alfr\u00e9d Szil\u00e1gyi is a PhD student at the Szent Istv\u00e1n University, Godollo\u00a0(Department of Nature Conservation and Landscape Ecology) with an expertise in Soil, Sustainability, Ecosystem Functioning, Sustainable Agriculture, Soil and Water, Conservation, Organic Farming, Agroecology, Carbon Sequestration, Organic Agriculture, Agro-biodiversity.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color:#5b9e73\"><span style=\"color:#5b9e73\" class=\"has-inline-color\">Webpage Links<\/span> (Publications)<\/h3>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Alfred-Szilagyi\">Alfr\u00e9d SZIL\u00c1GYI |  (researchgate.net)<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Talk: 9th October > &#8216;&#8216;Ecosystem services of permaculture in comparison with organic and conventional farms&#8221; Biography Alfr\u00e9d Szil\u00e1gyi is a PhD student at the Szent Istv\u00e1n University, Godollo\u00a0(Department of Nature Conservation and Landscape Ecology) with an expertise in Soil, Sustainability, Ecosystem Functioning, Sustainable Agriculture, Soil and Water, Conservation, Organic Farming, Agroecology, Carbon Sequestration, Organic Agriculture,&#8230;<\/p>","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":1965,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3273"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3712,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3273\/revisions\/3712"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1965"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}