{"id":2212,"date":"2021-08-24T19:07:40","date_gmt":"2021-08-24T18:07:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2212"},"modified":"2021-09-28T15:45:59","modified_gmt":"2021-09-28T14:45:59","slug":"about","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/about\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez l'EUPC"},"content":{"rendered":"<style id=\"kb-rowlayout_584f03-46\">#kt-layout-id_584f03-46{border-top-left-radius:0px;border-top-right-radius:0px;border-bottom-right-radius:0px;border-bottom-left-radius:0px;background-image:url('https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/About-Page.jpeg');background-size:cover;background-position:53% 15%;background-attachment:scroll;background-repeat:no-repeat;}#kt-layout-id_584f03-46 > .kt-row-column-wrap{padding-top:130px;padding-bottom:152px;max-width:900px;margin-left:auto;margin-right:auto;}#kt-layout-id_584f03-46 > .kt-row-layout-overlay{opacity:0.71;background-image:linear-gradient(90deg, #00b5e2 0%, #1c809a 100%);mix-blend-mode:overlay;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignwide\"><div id=\"kt-layout-id_584f03-46\" class=\"kt-row-layout-inner kt-row-has-bg kt-layout-id_584f03-46\"><div class=\"kt-row-layout-overlay kt-row-overlay-gradient\"><\/div><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_3df01d-25\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><style id=\"kb-advancedheading_e8f260-c5\">#kt-adv-heading_e8f260-c5, #kt-adv-heading_e8f260-c5 .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"]{text-align:center;font-size:3.5em;line-height:1.3em;font-weight:800;font-family:Montserrat;color:#ffffff;}#kt-adv-heading_e8f260-c5 mark, #kt-adv-heading_e8f260-c5 .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h2 class=\"kt-adv-heading_e8f260-c5 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\">D\u00e9couvrez l'EUPC<\/h2>\n<\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"kt-row-layout-bottom-sep kt-row-sep-type-ctd\"><svg style=\"fill:#ffffff\" viewbox=\"0 0 1000 100\" preserveaspectratio=\"none\"><path d=\"M1000,0l-500,98l-500,-98l0,100l1000,0l0,-100Z\" style=\"opacity:0.4\"><\/path><path d=\"M1000,20l-500,78l-500,-78l0,80l1000,0l0,-80Z\"><\/path><\/svg><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La Convergence Europ\u00e9enne de Permaculture (EUPC) 2021 est co-organis\u00e9e par <a rel=\"noopener\" href=\"http:\/\/www.permaculture.org.uk\/\" target=\"_blank\">Permaculture Association (Royaume-Uni)<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/permakultur.at\/\" target=\"_blank\">Permakultur Austria<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/permaculturaibera.org\/\" target=\"_blank\">Permacultura \u00cdbera<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/permamed.org\/\" target=\"_blank\">Permacultura Mediterr\u00e1nea<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.permaculture.org.uk\/ipen\" target=\"_blank\">International Permaculture Education Network<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/perma.earth\/\" target=\"_blank\">Permaculture CoLab Translation Circle and Digital Circle<\/a>, <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/internationalpermacultureconvergence.org\/\" target=\"_blank\">International Permaculture Convergence Council<\/a> et <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.facebook.com\/groups\/Domingos.de.Permacultura\" target=\"_blank\">Domingos de Permacultura<\/a> on behalf of the <a rel=\"noopener\" href=\"https:\/\/permaculture-network.eu\/\" target=\"_blank\">R\u00e9seau de Permaculture Europ\u00e9en<\/a>. <br><br>L'\u00e9v\u00e8nement sera tenu pour la premi\u00e8re fois en ligne et est ainsi ouvert aux participant\u00b7e\u00b7s de tout le continent.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Nous sommes ravi\u00b7e\u00b7s de lancer cet \u00e9v\u00e9nement en ce moment. Son \u00e9norme potentiel nous permettra de garantir que la permaculture atteigne de nouveaux publics et nous aide \u00e0 assurer une transition vers un monde plus durable.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Vous trouverez ici des informations sur les \u00e9v\u00e9nements pr\u00e9c\u00e9dents et sur le R\u00e9seau Europ\u00e9en de Permaculture. Enfin, si vous n'\u00eates pas s\u00fbr de ce qu'est r\u00e9ellement la permaculture, nous proposons quelques ressources qui pourront vous \u00eatre utiles.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>About The European Permaculture Convergence (EUPC) 2021 co-hosted by Permaculture Association (Britain), Permakultur Austria, Permacultura \u00cdbera, Permacultura Mediterr\u00e1nea, International Permaculture Education Network, Permaculture CoLab Translation Circle and Digital Circle, International Permaculture Convergence Council and Domingos de Permacultura on behalf of the European Permaculture Network. The event is the first time that an EUPC has gone&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"hide","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2212"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2212"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2212\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3093,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2212\/revisions\/3093"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2212"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}