{"id":2214,"date":"2021-08-24T19:07:55","date_gmt":"2021-08-24T18:07:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2214"},"modified":"2021-09-14T21:24:22","modified_gmt":"2021-09-14T20:24:22","slug":"history-of-the-eupc","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/history-of-the-eupc\/","title":{"rendered":"Histoire des EUPC"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n\n\n\n<p>Depuis 1992, le Conseil de la Permaculture pour l'Europe (plus tard le R\u00e9seau Europ\u00e9en de Permaculture) a organis\u00e9 14 convergences europ\u00e9ennes de permaculture \u00e0 travers le continent, comme indiqu\u00e9 sur cette carte.<br><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"621\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2396\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-300x182.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-768x466.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/51295147387_139340073b_b-18x12.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-medium-font-size\"><strong>Liste compl\u00e8te des \u00c9v\u00e8nements&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\">\n<p class=\"has-text-align-center\"> 1992 Allemagne  EUPC 1 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1994 Angleterre  EUPC 2<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1996 Allemagne, Prinzh\u00f6fte  EUPC 3<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">1998 Slov\u00e9nie  EUPC 4<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2000 R\u00e9publique Tch\u00e8que  EUPC 5 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2002 Slovaquie  EUPC 6 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2004 R\u00e9publique Tch\u00e8que  EUPC 7 <\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column\">\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2006 R\u00e9publique Tch\u00e8que, Brno  EUPC 8 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2008 R\u00e9publique Tch\u00e8que, Hostetin  EUPC 9 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2010 Belgique, Nethen  EUPC 10 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2012 Allemagne, Escherode  EUPC 11 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2014 Bulgarie, Lake Batak  EUPC 12 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2016 Italie, Bolsena  EUPC 13 <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"> 2018 Irlande, Wicklow  EUPC 14 <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La plupart des \u00e9v\u00e9nements ont consist\u00e9 \u00e0 se rassembler en un seul endroit, avec camping, dortoirs ou autre h\u00e9bergement inclus. L'\u00e9v\u00e9nement de Bolsena en 2016 avait impliqu\u00e9 toute la ville. Les \u00e9v\u00e9nements ont souvent inclus des visites et des excursions, un cours de Certificat de Conception en permaculture (CCP), des ateliers pratiques, des discussions ainsi que de nombreuses sessions de conception en permaculture. Les moments de r\u00e9union sont g\u00e9n\u00e9ralement consid\u00e9r\u00e9s comme important, tout comme les moments pour manger et c\u00e9l\u00e9brer ensemble !<\/p>\n\n\n\n<p>C'est la premi\u00e8re fois que la convergence est tenue enti\u00e8rement en ligne et c'est une opportunit\u00e9 id\u00e9ale pour plus de contenu et de connexions qu'auparavant. La nature de notre monde a chang\u00e9 au cours des deux derni\u00e8res ann\u00e9es et les voyages internationaux sont moins simples qu'ils ne l'ont \u00e9t\u00e9 depuis de nombreuses ann\u00e9es, ainsi que moins souhaitables pour beaucoup (\u00e0 cause du COVID et du changement climatique). Il semble donc opportun d'explorer de nouvelles fa\u00e7ons de se r\u00e9unir en tant que communaut\u00e9 pan-europ\u00e9enne.<\/p>\n\n\n\n<p>Notre \u00e9quipe form\u00e9e par des personnes de partout en Europe s'appuiera sur l'exp\u00e9rience de la convergence en ligne de l'Association de Permaculture du Royaume-Uni de l'ann\u00e9e derni\u00e8re.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour des rapports sur les convergences europ\u00e9ennes pr\u00e9c\u00e9dentes, veuillez visiter\u00a0<a href=\"https:\/\/permaculture-network.eu\/convergence\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/permaculture-network.eu\/convergence<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed alignwide is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"EUPC 2018 - European Permaculture Convergence (8th to 13th August 2018) - County Wicklow, Ireland\" width=\"720\" height=\"405\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/04ySF3TVlzU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Since 1992, the Permaculture Council for Europe (later the European Permaculture Network) has organised 14 European Permaculture Convergences across the continent, as shown on this map. The full list of events is:&nbsp; 1992 Germany EUPC 1 1994 England EUPC 2 1996 Germany, Prinzh\u00f6fte EUPC 3 1998 Slovenia EUPC 4 2000 Czech Republic EUPC 5 2002&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2214"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2973,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2214\/revisions\/2973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2214"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}