{"id":2204,"date":"2021-08-24T19:06:22","date_gmt":"2021-08-24T18:06:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2204"},"modified":"2021-09-14T21:22:26","modified_gmt":"2021-09-14T20:22:26","slug":"get-involved","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/get-involved\/","title":{"rendered":"Engagiere dich"},"content":{"rendered":"<style id=\"kb-rowlayout_584f03-46\">#kt-layout-id_584f03-46{background-image:url('https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Rita-Pimenta-a.jpg');background-size:cover;background-position:53% 46%;background-attachment:scroll;background-repeat:no-repeat;}#kt-layout-id_584f03-46 > .kt-row-column-wrap{padding-top:130px;padding-bottom:152px;max-width:900px;margin-left:auto;margin-right:auto;}#kt-layout-id_584f03-46 > .kt-row-layout-overlay{opacity:0.20;background-image:linear-gradient(90deg, #00b5e2 0%, #1c809a 100%);mix-blend-mode:overlay;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignwide\"><div id=\"kt-layout-id_584f03-46\" class=\"kt-row-layout-inner kt-row-has-bg kt-layout-id_584f03-46\"><div class=\"kt-row-layout-overlay kt-row-overlay-gradient\"><\/div><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_3df01d-25\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><style id=\"kb-advancedheading_e8f260-c5\">#kt-adv-heading_e8f260-c5, #kt-adv-heading_e8f260-c5 .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"]{text-align:center;font-size:3.5em;line-height:1.3em;font-weight:800;font-family:Montserrat;color:#ffffff;}#kt-adv-heading_e8f260-c5 mark, #kt-adv-heading_e8f260-c5 .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_e8f260-c5[data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h2 class=\"kt-adv-heading_e8f260-c5 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_e8f260-c5\">Engagiere dich <\/h2>\n\n\n<style id=\"kb-advancedheading_d50aca-f8\">#kt-adv-heading_d50aca-f8, #kt-adv-heading_d50aca-f8 .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_d50aca-f8[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d50aca-f8\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_d50aca-f8[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d50aca-f8\"]{text-align:center;font-size:1.6em;line-height:1em;font-weight:200;font-family:Montserrat;color:#ffffff;}#kt-adv-heading_d50aca-f8 mark, #kt-adv-heading_d50aca-f8 .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_d50aca-f8[data-kb-block=\"kb-adv-heading_d50aca-f8\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h4 class=\"kt-adv-heading_d50aca-f8 wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_d50aca-f8\">Wir freuen uns \u00fcber deine Teilnahme<\/h4>\n<\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"kt-row-layout-bottom-sep kt-row-sep-type-ctd\"><svg style=\"fill:#ffffff\" viewbox=\"0 0 1000 100\" preserveaspectratio=\"none\"><path d=\"M1000,0l-500,98l-500,-98l0,100l1000,0l0,-100Z\" style=\"opacity:0.4\"><\/path><path d=\"M1000,20l-500,78l-500,-78l0,80l1000,0l0,-80Z\"><\/path><\/svg><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-columns gb-layout-service-1 gb-layout-columns-2 gb-2-col-equal gb-columns-center alignfull\" style=\"padding:20px\"><div class=\"gb-layout-column-wrap gb-block-layout-column-gap-7 gb-is-responsive-column\" style=\"max-width:801px\">\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-column gb-block-layout-column\"><div class=\"gb-block-layout-column-inner\">\n<p class=\" translation-block\">Wir begr\u00fc\u00dfen die aktive Teilnahme an der #EUPC21. Wir sind offen f\u00fcr inhaltliche Angebote wie Workshops, Vortr\u00e4ge, Musik und aufgezeichnete Videos von Permakulturprojekten. Der Open Space ist ein Teil des Programms, in dem sowohl nationale Netzwerke als auch regionale und lokale Gruppen und andere Inhalte pr\u00e4sentiert werden k\u00f6nnen: von Meetings \u00fcber Workshops bis hin zu Diskussionsgruppen. Wir werden alle Vorschl\u00e4ge ber\u00fccksichtigen, also kannst du uns \u00fcber das Workshop-Formular kontaktieren, <a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/open-space-offers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">hier<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\" translation-block\">Wenn du \u00fcber Sprachkenntnisse verf\u00fcgst, die diejenigen helfen k\u00f6nnten, denen Englisch schwer f\u00e4llt, kannst du Sprachf\u00f6rderer:innen werden. Mehr Infos <a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/become-a-language-support-person\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2374\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">hier<\/a>.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-column gb-block-layout-column\"><div class=\"gb-block-layout-column-inner\">\n<p class=\" translation-block\">Wir bitten dich um deine Unterst\u00fctzung indem du deinem Freundeskreis sowie Kolleg:innen und Netzwerken von der #EUPC21 erz\u00e4hlst und du die <a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/media-resources\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Ressourcen<\/a> wie Social-Media-Posts und Grafiken teilst, damit wir bei diesem Event eine breite Vertretung erhalten.<\/p>\n\n\n\n<p class=\" translation-block\">Wenn du dich w\u00e4hrend des Events als Vortragende:r, technischer Support oder in einer anderen Funktion ehrenamtlich engagieren m\u00f6chtest, <a href=\"mailto:info@eupc.community\" data-type=\"mailto\" data-id=\"mailto:info@eupc.community\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">kontaktiere<\/a> uns.<\/p>\n\n\n\n<p class=\" translation-block\">Schlie\u00dflich hoffen wir, dass es einigen lokalen Gruppen m\u00f6glich ist, sich zu treffen, um gemeinsam an der EUPC 2021 teilzunehmen. Wir untersuchen, wie das funktionieren kann <a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/organise-a-local-meeting\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">hier<\/a>.<\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Get Involved We are open to your participation<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"hide","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2204"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2204"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2204\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2968,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2204\/revisions\/2968"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}