{"id":3150,"date":"2021-10-01T17:06:45","date_gmt":"2021-10-01T16:06:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=3150"},"modified":"2021-10-19T14:36:02","modified_gmt":"2021-10-19T13:36:02","slug":"daily-schedule","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/daily-schedule\/","title":{"rendered":"Horaire Journalier"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-columns gb-slate-section-contact-columns gpb-slate-contact-columns gb-layout-columns-1 one-column gb-has-custom-background-color gb-has-custom-text-color aligncenter\" style=\"background-color:#ffffff;color:#1f1f1f\"><div class=\"gb-layout-column-wrap gb-block-layout-column-gap-2 gb-is-responsive-column\">\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-column gb-block-layout-column\"><div class=\"gb-block-layout-column-inner\">\n<p class=\"has-larger-font-size\"><strong><span class=\"has-inline-color has-theme-palette-3-color\">Horaire Journalier<\/span><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\">Below is an <strong>overview of the topics of each day<\/strong> and the <strong>confirmed speakers<\/strong>.<br>All of the programme sessions below will be broadcast via<strong> <a href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Crowdcast<\/a>.<\/strong> You will receive the link after <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/register\" target=\"_blank\">signing up<\/a>. You can<strong> watch live<\/strong> or access <strong>the recordings later<\/strong> using the same links.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left\" style=\"line-height:1.8\"><span class=\"has-inline-color has-theme-palette-3-color\"><strong>Evening programme sessions<\/strong><\/span> will be streamed live each day in the following times:<br>If you are in London, Lisbon,\u2026 &gt;&gt;  18:00 to 21:00 UTC+1<br>If you are in Barcelona, Vienna,\u2026 &gt;&gt; 19:00 to 22:00 UTC+2<br>If you are in Athens, Minsk,\u2026 &gt;&gt; 20:00 to 23:00 UTC+3 <br><strong>Veuillez tenir compte du fuseau horaire de votre r\u00e9gion.<\/strong> La <strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/calendar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Calendar page<\/a><\/strong> is a good way to see when the sessions are in your region.<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.timeanddate.com\/time\/map\/\" target=\"_blank\">map<\/a>.<\/p>\n\n\n<style id=\"kb-tabs_f55dbe-b8\">.kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-content-wrap > .wp-block-kadence-tab {border-width:1px 0px 0px 0px;border-color:#eeeeee;background:#ffffff;}.wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-title-list li {margin:0px 8px 0px 0px;}.wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-title-list li .kt-tab-title, .wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-content-wrap > .kt-tabs-accordion-title .kt-tab-title {font-size:1.1em;line-height:1.4em;border-width:0px 0px 4px 0px ;border-radius:4px 4px 0px 0px ;padding:8px 20px 8px 20px ;border-color:#ffffff;color:var(--global-palette9, #ffffff);background:var(--global-palette3, #1A202C);}.wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-title-list li .kt-tab-title:hover, .wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-content-wrap > .kt-tabs-accordion-title .kt-tab-title:hover {border-color:var(--global-palette3, #1A202C);color:var(--global-palette3, #1A202C);background:#ffffff;}.wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-title-list li.kt-tab-title-active .kt-tab-title, .wp-block-kadence-tabs .kt-tabs-id_f55dbe-b8 > .kt-tabs-content-wrap > .kt-tabs-accordion-title.kt-tab-title-active .kt-tab-title  {border-color:#0a6689;color:#0a6689;background:#ffffff;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-tabs alignnone\"><div class=\"kt-tabs-wrap kt-tabs-id_f55dbe-b8 kt-tabs-has-10-tabs kt-active-tab-1 kt-tabs-layout-tabs kt-tabs-tablet-layout-vtabs kt-tabs-mobile-layout-accordion kt-tab-alignment-center kt-create-accordion\" style=\"max-width:none\"><ul class=\"kt-tabs-title-list\"><li id=\"tab-day1\" class=\"kt-title-item kt-title-item-1 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-active\"><a href=\"#tab-day1\" data-tab=\"1\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-1\"><span class=\"kt-title-text\">Day 1<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day2\" class=\"kt-title-item kt-title-item-2 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day2\" data-tab=\"2\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-2\"><span class=\"kt-title-text\">Day 2<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day3\" class=\"kt-title-item kt-title-item-3 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day3\" data-tab=\"3\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-3\"><span class=\"kt-title-text\">Day 3<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day4\" class=\"kt-title-item kt-title-item-4 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day4\" data-tab=\"4\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-4\"><span class=\"kt-title-text\">Day 4<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day5\" class=\"kt-title-item kt-title-item-5 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day5\" data-tab=\"5\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-5\"><span class=\"kt-title-text\">Day 5<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day6\" class=\"kt-title-item kt-title-item-6 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day6\" data-tab=\"6\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-6\"><span class=\"kt-title-text\">Day 6<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day7\" class=\"kt-title-item kt-title-item-7 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day7\" data-tab=\"7\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-7\"><span class=\"kt-title-text\">Day 7<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day8\" class=\"kt-title-item kt-title-item-8 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day8\" data-tab=\"8\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-8\"><span class=\"kt-title-text\">Day 8<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day9\" class=\"kt-title-item kt-title-item-9 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day9\" data-tab=\"9\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-9\"><span class=\"kt-title-text\">Day 9<\/span><\/a><\/li><li id=\"tab-day10\" class=\"kt-title-item kt-title-item-10 kt-tabs-svg-show-always kt-tabs-icon-side-right kt-tab-title-inactive\"><a href=\"#tab-day10\" data-tab=\"10\" class=\"kt-tab-title kt-tab-title-10\"><span class=\"kt-title-text\">Day 10<\/span><\/a><\/li><\/ul><div class=\"kt-tabs-content-wrap\">\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-1 kt-inner-tab_79fd9e-fb\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2867\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-10.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">C\u00e9l\u00e9brons la Permaculture<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 1. Vendredi 8 octobre<br\/><br\/>La permaculture est un r\u00e9seau mondial de praticien\u00b7ne\u00b7s, d'enseignant\u00b7e\u00b7s et d'expert\u00b7e\u00b7s. Depuis plus de 40 ans, ce domaine de la recherche-action s'est d\u00e9velopp\u00e9 et nous voulons maintenant c\u00e9l\u00e9brer cette incroyable bo\u00eete \u00e0 outils pleine de strat\u00e9gies qui ont \u00e9t\u00e9 invent\u00e9es, essay\u00e9es et transmises.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/declan-kennedy\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/declan-kennedy\/\" target=\"_blank\">Declan Kennedy<\/a><\/strong>\u00a0| Histoire de la Permaculture<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/eunice-neves\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/eunice-neves\/\" target=\"_blank\">Eunice Neves<\/a><\/strong>\u00a0| Tourn\u00e9e de la Recherche en Permaculture<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/andy-goldring\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/andy-goldring\/\">Andy Goldring<\/a><\/strong>\u00a0| \u00c9thiques de Permaculture \u2013 Probl\u00e8mes &amp; Solutions<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/valerie-seitz\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/valerie-seitz\/\" target=\"_blank\">Valerie Seitz<\/a><\/strong> | Aper\u00e7u de la Permaculture en Europe<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/pavlo-ardanov\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/pavlo-ardanov\/\" target=\"_blank\">Pavlo Ardanov<\/a><\/strong> | Visegrad &amp; Beyond - Partenariat de Permaculture<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/patricia-pereira\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/patricia-pereira\/\" target=\"_blank\">Patricia Pereira<\/a> <\/strong>| New Discoveries Project \u2013 Camps d'\u00c9ducation au Portugal<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/martin-kirchner\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3251\">Martin Kirchner<\/a><\/strong> | Pionnier\u00b7e\u00b7s du changement<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-2 kt-inner-tab_3b88bb-5a\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2869\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-12.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Tout le Monde Jardine<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 2. Samedi 9 octobre<br\/><br\/>Jardins et fans de jardinage partout ; des balcons et terrains urbains aux arri\u00e8re-cours de banlieue, nous explorons comment les principes de la permaculture et la pens\u00e9e syst\u00e9mique globale nous apportent des jardins potagers et des for\u00eats abondants et r\u00e9silients, tout en r\u00e9g\u00e9n\u00e9rant les \u00e9cosyst\u00e8mes qui nous nourrissent, nous et nos communaut\u00e9s. Avec des exemples pratiques des jardins permaculturels d'Europe, nous connectons et c\u00e9l\u00e9brons \u00ab Tout se jardine \u00bb.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/julia-soler-leonie-woidt-wallisser-ann-doherty\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/julia-soler-leonie-woidt-wallisser-ann-doherty\/\" target=\"_blank\">Julia S, Leonie W-W, Ann D<\/a>\u00a0<\/strong><\/strong>| Villes nourrici\u00e8res en pleine croissance<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/susannah-hall\/\" target=\"_blank\">Susannah Hall<\/a><\/strong>\u00a0<\/strong>| Permablitz Londres\u00a0\u00a0<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/paul-de-graaf\/\" target=\"_blank\">Paul de Graaf<\/a><\/strong> | Rotterdam Forest Garden Network<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/eulalia-marti-2\/\" target=\"_blank\">Eul\u00e0lia Mat\u00ed<\/a><\/strong> | P\u00e9pini\u00e8re &amp; phare en permaculture <\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/juan-pedro-franco\/\" target=\"_blank\">Juan Pedro Franco<\/a><\/strong>\u00a0<\/strong>| Mod\u00e8le de r\u00e9silience localis\u00e9e<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/alfred-szilagyi\/\" target=\"_blank\">Alfr\u00e9d Szil\u00e1gyi<\/a><\/strong> | Services ecosyst\u00e9miques des fermes en permaculture<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/silvia-floresta-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/silvia-floresta-2\/\" target=\"_blank\">Silvia Floresta<\/a><\/strong> | Permaculture gardens &amp; <g class=\"gr_ gr_16 gr-alert gr_spell gr_inline_cards gr_disable_anim_appear ContextualSpelling ins-del multiReplace\" id=\"16\" data-gr-id=\"16\">policultures<\/g><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/graham-bell\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3865\"><strong>Graham Bell<\/strong><\/a> | The oldest forest garden in Britain<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/2\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/2<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-3 kt-inner-tab_6f0eab-c4\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2861\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-4.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Communaut\u00e9s R\u00e9silientes<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 3. Dimanche 10 octobre<br\/><br\/>Dans la section \"Les communaut\u00e9s r\u00e9silientes\", nous c\u00e9l\u00e9brons les moyens que les communaut\u00e9s \u00e0 travers l'Europe trouvent pour r\u00e9pondre \u00e0 nos besoins en nourriture, \u00e9nergie, logement et vie sociale. Des exemples et des conf\u00e9rencier\u00b7e\u00b7s inspirant\u00b7e\u00b7s nous montreront que nous pouvons r\u00e9pondre \u00e0 nos besoins, r\u00e9duire notre d\u00e9pendance aux combustibles fossiles et soutenir l'\u00e9panouissement de la biodiversit\u00e9 en travaillant ensemble l\u00e0 o\u00f9 nous vivons.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/martin-hollinetz\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/martin-hollinetz\/\" target=\"_blank\">Martin Hollinetz<\/a><\/strong><\/strong> | OTELOs \u2013 P\u00f4les d'innovation pour les collectivit\u00e9s <\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sigi-tatschl\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/sigi-tatschl\/\" target=\"_blank\">Sigi Tatschl<\/a><\/strong> <\/strong>| Communaut\u00e9s nourrici\u00e8res<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/juan-del-rio\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/juan-del-rio\/\" target=\"_blank\">Juan del R\u00edo<\/a><\/strong><\/strong> | Communaut\u00e9s pour l'Avenir<\/p><p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/erika-zarate\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/erika-zarate\/\" target=\"_blank\"><strong>Erika Zarate<\/strong><\/a> | Construire la r\u00e9silience de la communaut\u00e9<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/chris-warburton-brown\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/chris-warburton-brown\/\">Chris Warburton Brown<\/a><\/strong> | 52 Actions pour le Climat<a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/fotini\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2677\"><\/a><\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/3\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/3<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-4 kt-inner-tab_8403d6-4d\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2865\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-8.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Prenons Soins les Un\u00b7e\u00b7s des Autres<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 4. Lundi 11 octobre<br\/><br\/>Prendre soin les un\u00b7e\u00b7s des autres et de nous-m\u00eames est vital. Nos conf\u00e9rencier\u00b7e\u00b7s inspirant\u00b7e\u00b7s nous emm\u00e8neront dans de courts voyages pour exp\u00e9rimenter les m\u00e9thodes utilis\u00e9es et nous aideront \u00e0 explorer les d\u00e9fis et les opportunit\u00e9s pour prendre soin les un\u00b7e\u00b7s des autres, pour r\u00e9pondre \u00e0 nos besoins sociaux, physiques et int\u00e9rieurs, pour nous pr\u00e9parer \u00e0 des perturbations potentiellement importantes et renforcer notre r\u00e9silience.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/looby-macnamara-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/looby-macnamara-2\/\" target=\"_blank\">Looby Macnamara<\/a><\/strong><\/strong> | Permaculture humaine et \u00e9mergence culturelle<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/luiza-oliveira\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/luiza-oliveira\/\" target=\"_blank\">Luiza Oliveira<\/a><\/strong><\/strong> | Permaculture Women&#8217;s Guild<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/james-atherton\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/james-atherton\/\" target=\"_blank\">James Atherton<\/a> <\/strong><\/strong>| La permaculture r\u00e9pond \u00e0 la crise des r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s<\/p><p><strong><strong>Yau Fen<\/strong><\/strong> | La permaculture appliqu\u00e9e \u00e0 l'itin\u00e9rance<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/tierra-martinez\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/tierra-martinez\/\" target=\"_blank\">Tierra Martinez<\/a><\/strong> | R\u00e9ing\u00e9nierie de l'\u00eatre<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/deep-adaptation\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/deep-adaptation\/\" target=\"_blank\">Deep Adaptation<\/a><\/strong> | Accompagnement &amp; bien-\u00eatre lors de ruptures sociales<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/fotini\/\"><strong>Fotini Georgousi<\/strong><\/a> | Resilience and Abundance in Times of Crisis<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/4\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/4<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-5 kt-inner-tab_6d1c14-7d\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#32373c\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box square gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"270\" height=\"270\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2866\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-9-e1633316382924.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#32373c\">Soir\u00e9e Sociale et Cin\u00e9ma<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#32373c\"><strong>Day 5. Tuesday October 12th<\/strong><\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p>Prenons le temps de connecter, de partager nos histoires et de poser des questions. Rejoignez-nous dans le \u2018Perma-Lounge\u2019 qui disposera de salles pour les groupes linguistiques.<\/p><p><strong>QUELQUES OPTIONS POUR CETTE JOURN\u00c9E:<\/strong><\/p><p>+ <strong>Socialisons sur <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/social-space\/\" target=\"_blank\">KumoSpace<\/a> our Social Meeting Space<\/strong> <br\/>which can be accessed at any time &#8211; 24hrs a day &#8211; but which will have EUPC staff from 17:00 &#8211; 22:00 UTC+1 each day.<\/p><p>+ <strong>Films au choix<\/strong> in the live stream &#8211; see list below<\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n\n\n\n<div style=\"background-color:#fbd085;color:#32373c\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box round gb-has-avatar gb-font-size-20 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"1400\" height=\"650\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-3454\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f.jpg\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f.jpg 1400w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f-300x139.jpg 300w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f-1024x475.jpg 1024w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f-768x357.jpg 768w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f-18x8.jpg 18w, https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/PkA_web_lang_01-f-1320x613.jpg 1320w\" sizes=\"(max-width: 1400px) 100vw, 1400px\" \/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#32373c\">Film Programme<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#32373c\"><\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong>Watch our selection of movies<\/strong> in the live stream or click the links below to adjust subtiles:<\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>18:00 (UTC+1)<\/strong><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KfVLy0FxnPQ\"><strong>What is permaculture design<\/strong><\/a> | 3 min <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHRvxYkrplDGrHReMN0162w\">Ana and Jacob Redman<\/a> <br><em>English<\/em><br>&#8216;Permaculture is really quite difficult to define, here is an attempt. &#8220;Permaculture uses systems thinking and design principles to consciously design &#8216;landscapes which mimic the patterns and relationships found in nature, while yielding an abundance of food, fibre and energy for provision of local needs'&#8221; (David Holmgren) but one might think it go beyond this definition. <br><a href=\"http:\/\/www.effetsdelisieres.com\/egde-...\">EDGE EFFECT<\/a> is a feature length documentary by Ana &amp; Jacob. Exploring ways in which people are applying permaculture to design cutting edge and resilient projects. Collecting and exploring permaculture stories and experiences from around Europe.&#8217; <\/p>\n\n\n\n<p style=\"font-size:16px\"><strong>18:03 (UTC+1)<\/strong> <br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q_m_0UPOzuI\" target=\"_blank\"><strong>A Forest Garden<\/strong><\/a> | 4 min <br><em>Project of <a href=\"https:\/\/www.agroforestry.co.uk\/\">Martin Crawford<\/a>, Film by <a href=\"http:\/\/documentary.com\">National Geographic<\/a><\/em> <br><em>English<\/em><br>&#8216;Instead of neat rows of monoculture, forest gardens combine fruit and nut trees, shrubs, herbs, vines and perennial vegetables together in one seemingly wild setting. This type of agroforestry mimics natural ecosystems and uses the space available in a sustainable way. UK-based Martin Crawford is one of the pioneers of forest gardening. Starting out with a flat field in 1994, his land has been transformed into a woodland and serves as an educational resource for others interested in forest gardening. This short film by Thomas Regnault focuses on Crawford&#8217;s forest garden, which is abundant, diverse, edible, and might be one answer to the future of food systems.&#8217;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>18:07 (UTC+1)<\/strong> <br><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKrUQ4qRkEI\" target=\"_blank\">Hip Hop Garden<\/a><\/strong> | 7 min <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpKfIqqnkIuaSEIQBLMPAiQ\">M<\/a><em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpKfIqqnkIuaSEIQBLMPAiQ\">ay Project Gardens<\/a> with Choose Love<\/em> <br><em>English<\/em><br>&#8216;Hip Hop Garden is an award-winning, innovative education model that uses Hip Hip to educate and empower young people to be healthy, entrepreneurial and grow their communities. This film depicts the journey of 20 young refugees and asylum seekers from South London who took part in this programme in 2019, delivered by May Project Gardens in partnership with Choose Love (Help Refugees). For more info, bookings, or to donate to us supporting more young people, go to <a href=\"http:\/\/www.hiphopgarden.com\">www.hiphopgarden.com<\/a>.&#8217;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>18:14 (UTC+1)<\/strong> <br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rrHPlZ27zlc&amp;t=915s\" target=\"_blank\"><strong>Cambio Permanente <\/strong>&#8211;<\/a> Permaculture: there was a culture of peace | 36 min <br><em>Ca\u00f1a Dulce, <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCz7JuCv8KoIfq-ib5Ob_eTQ\">Lucho Iglesias<\/a> <br>Spanish l English subtitles<\/em><br>&#8216;We live in complex times in which sometimes it seems that there is no solution, and from then on there are no easy answers to the immense problems that plague us. But it is essential to seek a new paradigm, which allows us to dream of dreams. Y aunque it seems that the margin is small, if we don&#8217;t dream of awakening we start to die in life.&#8217; <br><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.cambiopermanente.org\/\" target=\"_blank\">www.cambiopermanente.org\/<\/a> <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.permaculturacanadulce.org\/\" target=\"_blank\">www.permaculturacanadulce.org\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>18:50 (UTC+1)<\/strong> <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CDG9nMLqiCY\"><strong>Grounded Community<\/strong><\/a> | 5 min <br><em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCoRJZRORCgq1-NRb-bW-6DQ\">Permaculture Association<\/a> <\/em> <br><em>English<\/em><br>&#8216;Grounded Community is a charity based in Boscombe, Bournemouth. We work with others in our community to give everyone access to healthy, nutritious food. We grow and share fruit and veg; we teach others how to grow their own food; we redistribute food surplus from gardens and businesses; we build healthy soil and create wildlife habitats; and we connect networks of people who store and share homegrown food. We want to work together to build an abundant, circular food system and a culture of storing, reusing and redistributing food surplus. Find out more, get involved or donate to Grounded Community at <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/groundedcommunity.co.uk\" target=\"_blank\">groundedcommunity.co.uk<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>18:55 (UTC+1)<\/strong> | 45 min <br><strong><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/336215950\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">The Transformation &#8211; Journey to the Inner Being<\/a> <\/strong><br><em>Rita Pimenta <\/em><br><em>Mix of Spanish, Portuguese and English l English &amp; Portuguese subtitles <\/em><br>A documentary that portrays the experience of a PDC, a Permaculture Design Certificate course. 10 days of internal and external soil regeneration work, with the guides Tierra Martinez from Argentina and Beatriz Ramirez from Mexico, from the N\u00e1 Lu&#8217;um Permaculture Institute. Rita Pimenta expresses with this sequence a little of what she felt these days, being also a participant of the trip that happened in the family project Para\u00edso Tipu Tipu in the South of Portugal. A striking and transformative period that is recommended to all who seek answers about the state of the world, the purpose of life, sustainability at all levels, happiness and inner peace&#8230; <br>Peace Exploration is a project dedicated to research and education for Peace<br><a href=\"https:\/\/naluum.org\/\">Instituto de Permacultura N\u00e1 Lu&#8217;um<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>19:40 (UTC+1)<\/strong> | 2 min <br><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DjjA9bgbrww\" target=\"_blank\">Growing food in small spaces <\/a><\/strong><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCoRJZRORCgq1-NRb-bW-6DQ\">Pe<\/a><em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCoRJZRORCgq1-NRb-bW-6DQ\">rmaculture Association<\/a> <br>English<\/em><br>Full course info and to enrol: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/redirect?event=video_description&amp;redir_token=QUFFLUhqa3l4eWVSOWd0dTBLNWZlZjNEMjZMVXVBaS15Z3xBQ3Jtc0tuTUoyNm5vRDZKamNIWV8wRU15ZFVER1NxME1OOUtWUnBBdmhyLTNtSVotai1xY2Z0VWxuMlZQekRqVDdlWDM3al9IUHpWZkdWWUZqMlJ6aDNHZkpKaWxOZFRXNVdNSERGV05vMWQtcmNrNF94MzJhOA&amp;q=https%3A%2F%2Flearn.permaculture.org.uk%2Fc%2Fhow-to-grow-food-course%2Fsplash\" target=\"_blank\">https:\/\/learn.permaculture.org.uk\/c\/h&#8230;<\/a> \u2018Growing Food in Small Spaces\u2019 is an interactive self-study online course that will make you confident in turning small spaces into highly abundant food gardens. Learn how to apply regenerative practices and permaculture techniques to design and grow a garden that optimises the time and energy you put in, in order to produce high yields of delicious, nutritious food.<\/p>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-6 kt-inner-tab_ed158f-1a\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2864\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-7.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Une \u00c9conomie pour les Gens et la Plan\u00e8te<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 6. Mercredi 13 octobre<br\/><br\/>Dans la section \"Une \u00e9conomie pour les gens et la plan\u00e8te\", nous examinerons la situation du type d'\u00e9conomie dont nous avons besoin et comment les gens la cr\u00e9ent dans les villes d'Europe et du monde, puis nous examinerons \u00e0 quoi ressemble une \u00e9conomie locale guid\u00e9e par la permaculture.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/kate-raworth\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/kate-raworth\/\" target=\"_blank\">Kate Raworth<\/a><\/strong><\/strong> | \u00c9conomie du Donut<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sergi-caballero-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/sergi-caballero-2\/\" target=\"_blank\">Sergi Caballero<\/a><\/strong><\/strong> | Coop\u00e9rative, ferme \u00e9cole &amp; \u00e9conomie solidaire<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/alexandru-tudose\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/alexandru-tudose\/\" target=\"_blank\">Alexandru Tudose<\/a> <\/strong><\/strong>| R\u00e9seau de fermes r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrices &amp; mod\u00e8le de production<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/teresa-distelberger-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/teresa-distelberger-2\/\">Teresa Distelberger<\/a><\/strong> | Augmenter notre travail<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/luis-de-jaeger\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/luis-de-jaeger\" target=\"_blank\">Louis de Jaeger<\/a><\/strong><\/strong> | L'opportunit\u00e9 des entreprises r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives<\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sheila-darmos\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/sheila-darmos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Sheila Darmos<\/a><\/strong><\/strong> | Entreprise d'exportation biologique en Gr\u00e8ce<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/6\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/6<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-7 kt-inner-tab_f67626-fd\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2862\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-5.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Jeunesse, Soin de l'Avenir et Prochaine G\u00e9n\u00e9ration<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 7. Jeudi 14 octobre<br\/><br\/>Nous c\u00e9l\u00e9brons et explorons ensemble des projets qui partagent la permaculture avec les enfants, les jeunes, les \u00e9ducateur\u00b7trice\u00b7s et les parents. Nous examinons \u00e9galement la perspective puissante qui s'offre \u00e0 la permaculture et \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 lorsqu'on inclue les jeunes g\u00e9n\u00e9rations et le soin de l'avenir comme \u00e9l\u00e9ments catalyseurs dans la construction d'une culture r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative et durable.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/eddie-brown\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/eddie-brown\/\" target=\"_blank\">Eddie Brown<\/a><\/strong><\/strong> | Les Jeunes dans la Permaculture<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/lusi-alderslowe-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/lusi-alderslowe-2\/\" target=\"_blank\">Lusi Alderslowe<\/a><\/strong><\/strong> | Les Enfants dans la Permaculture<\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/julio-cantos\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/julio-cantos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Julio Cantos<\/a> <\/strong><\/strong>| Permaculture design in education <g class=\"gr_ gr_9 gr-alert gr_spell gr_inline_cards gr_disable_anim_appear ContextualSpelling multiReplace\" id=\"9\" data-gr-id=\"9\">centers<\/g> and schools<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/maddy-harland-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/maddy-harland-2\/\" target=\"_blank\">Maddy Harland<\/a><\/strong><\/strong> | Future Care &#8211; putting the needs of the next generations first<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/morag-gamble\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/morag-gamble\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Morag Gamble<\/a><\/strong> | PermaYouth<\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/gaye-amus\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/gaye-amus\/\" target=\"_blank\">Gaye Amus<\/a><\/strong> | Les Enfants dans la Permaculture<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/4\" target=\"_blank\">h<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/7\" target=\"_blank\">ttps:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/7<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-8 kt-inner-tab_989143-8e\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2863\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-6.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">L'Agriculture avec la Nature<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 8. Vendredi 15 octobre<br\/><br\/>L'agriculture conventionnelle se pr\u00e9sente souvent sous la forme de monocultures avec des sols ouverts ressemblant \u00e0 des d\u00e9serts. Mais il existe des alternatives qui prot\u00e8gent le sol, accumulent de l'humus et nous nourrissent toujours (bio!). Explorons ensemble de nouvelles fa\u00e7ons de cultiver !<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/stefan-schwarzer\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/stefan-schwarzer\/\" target=\"_blank\">Stefan Schwarzer <\/a><\/strong><\/strong> | Agriculture r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative en Allemagne<\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/wolfgang-palme\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/wolfgang-palme\/\">Wolfgang Palme<\/a><\/strong><\/strong> | Extending the season with Winter Veggies<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/giuseppe-sannicandro-3\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/giuseppe-sannicandro-3\/\">Giuseppe Sannicandro<\/a><\/strong> | Fermes r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrices m\u00e9diterran\u00e9ennes <\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/dimitri-tsitos-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/dimitri-tsitos-2\/\" target=\"_blank\">Dimitri Tsitos<\/a><\/strong> | Mazi Farm en Gr\u00e8ce <\/p><p><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/simon-ricard-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/simon-ricard-2\/\" target=\"_blank\">Simon Ricard<\/a><\/strong> | Pratiques r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives en France<br\/><br\/><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/alexandre-pereira\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/alexandre-pereira\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Alexandre Pereira<\/a> <\/strong>| Permaculture nomade dans le d\u00e9sert du Sahara<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/8\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/8<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-9 kt-inner-tab_e91260-e3\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2868\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-11.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">Gu\u00e9rir le Paysage<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 9. Samedi 16 octobre<br\/><br\/>Alors que les effets mondiaux de nos actions locales et mondiales gagnent en volume et en impact, des interventions \u00e0 grande \u00e9chelle sont plus que jamais n\u00e9cessaires pour inverser ou au moins ralentir les changements d\u00e9j\u00e0 en cours. Cependant, cela n'est possible qu'en prenant en m\u00eame temps compte d'un grand nombre de facteurs environnementaux, sociaux, \u00e9conomiques, spirituels et culturels vari\u00e9s. La bonne nouvelle est que nous connaissons maintenant les solutions et avons la capacit\u00e9 intellectuelle, physique et \u00e9nerg\u00e9tique de tout mettre en \u0153uvre. D\u00e9couvrons comment!<br\/><\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/john-d-liu\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/john-d-liu\/\" target=\"_blank\">John D Liu<\/a><\/strong><\/strong> | Camps de restauration des \u00e9cosyst\u00e8mes<\/p><p><strong><strong><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/daniel-mello-mattos-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/daniel-mello-mattos-2\/\" target=\"_blank\">Daniel Mello-Mattos<\/a><\/strong><\/strong> | Conception climatique<\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/bruno-nunes\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/bruno-nunes\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bruno Nunes<\/a> <\/strong><\/strong>| Conception r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice \u00e0 grande \u00e9chelle<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/derek-gow-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4098\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Derek Gow<\/a><\/strong> | Aider au retour des castors<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/9\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/9<\/a><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-kadence-tab kt-tab-inner-content kt-inner-tab-10 kt-inner-tab_9e7c1b-3e\"><div class=\"kt-tab-inner-content-inner\">\n<div style=\"background-color:#f2f2f2;color:#000027\" class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-profile-box left round gb-has-avatar gb-font-size-18 gb-block-profile gb-profile-columns\"><div class=\"gb-profile-column gb-profile-avatar-wrap\"><div class=\"gb-profile-image-wrap\"><figure class=\"gb-profile-image-square\"><img loading=\"lazy\" width=\"283\" height=\"283\" class=\"gb-profile-avatar wp-image-2858\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-1.gif\" alt=\"\"\/><\/figure><\/div><\/div><div class=\"gb-profile-column gb-profile-content-wrap\"><h2 class=\"gb-profile-name\" style=\"color:#000027\">C\u00e9l\u00e9bration Finale<\/h2><p class=\"gb-profile-title\" style=\"color:#000027\">Jour 10. Dimanche 17 octobre<br\/><br\/>Apr\u00e8s neuf jours riches en contributions inspirantes, nous voulons r\u00e9colter, r\u00e9fl\u00e9chir et c\u00e9l\u00e9brer \u00e0 nouveau la diversit\u00e9 des solutions. Nous poserons la question: que faire ensuite, afin que nous soyons pr\u00eat\u00b7e\u00b7s pour passer \u00e0 l'action dans notre environnement imm\u00e9diat.<\/p><div class=\"gb-profile-text\"><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/valerie-seitz\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/valerie-seitz\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Valerie Seitz<\/a><\/strong> | Shared efforts &amp; communal Projects  <\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/maria-prieto\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/maria-prieto\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Maria Prieto<\/a><\/strong><\/strong> | Gouvernance climatique et activisme<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/rosemary-morrow\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4101\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Rosemary Morrow<\/a><\/strong> | La permaculture et le Sud global<\/p><p><strong><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/elodie-da-silva-candida-shinn\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4106\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Elodie da Silva &amp; C\u00e2ndida Shinn<\/a> <\/strong><\/strong>| Rapprocher la permaculture \u00e0 la population locale<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/andrew-langford\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2664\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Andrew Langford<\/a> <\/strong>| Faire face aux traumatismes et au stress en temps de crise<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/alison-whybrow-2\/\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/www.eupc.community\/speakers\/alison-whybrow-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Alison Whybrow<\/a><\/strong> | Climate Coaching Alliance<\/p><p><strong><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/beatriz-ramirez\/\" data-type=\"page\" data-id=\"4114\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Beatriz Ramirez<\/a> <\/strong>|<strong> <\/strong>IPC 2022 \u2013 Towards a New Way of Seeing the World<\/p><p>Direct Link to Session: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/4\" target=\"_blank\">h<\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/10\" target=\"_blank\">ttps:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/10<\/a><\/p><p><\/p><\/div><ul class=\"gb-social-links\"><\/ul><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.kumospace.com\/eupc2021\" target=\"_blank\"><strong>Kumospace is our Social Meeting Space<\/strong><\/a> which can be accessed at any time &#8211; 24hrs a day &#8211; but which will have EUPC staff from 17:00 &#8211; 22:00 UTC+1 each day.<\/p>\n\n\n\n<p>La <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/open-space\/\" target=\"_blank\"><strong>Open Space is an emergent programme<\/strong><\/a> happening during some morning\/afternoons of the EUPC days. These sessions are offered by other EUPC participants and are for free. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"Daily Programme Below is an overview of the topics of each day and the confirmed speakers.All of the programme sessions below will be broadcast via Crowdcast. You will receive the link after signing up. You can watch live or access the recordings later using the same links. Evening programme sessions will be streamed live each...","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"hide","_kad_post_layout":"default","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3150"}],"version-history":[{"count":97,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4249,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3150\/revisions\/4249"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}