{"id":2198,"date":"2021-08-24T19:05:32","date_gmt":"2021-08-24T18:05:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?page_id=2198"},"modified":"2021-09-15T16:00:53","modified_gmt":"2021-09-15T15:00:53","slug":"media-resources","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/media-resources\/","title":{"rendered":"M\u00e9dias"},"content":{"rendered":"<style id=\"kb-rowlayout_6a2529-68\">#kt-layout-id_6a2529-68{background-image:url('https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Pablo-Diez_10.jpg');background-size:cover;background-position:53% 46%;background-attachment:scroll;background-repeat:no-repeat;}#kt-layout-id_6a2529-68 > .kt-row-column-wrap{padding-top:130px;padding-bottom:152px;max-width:900px;margin-left:auto;margin-right:auto;}#kt-layout-id_6a2529-68 > .kt-row-layout-overlay{opacity:0.40;background-image:linear-gradient(90deg, #00b5e2 0%, #1c809a 100%);mix-blend-mode:overlay;}<\/style>\n<div class=\"wp-block-kadence-rowlayout alignwide\"><div id=\"kt-layout-id_6a2529-68\" class=\"kt-row-layout-inner kt-row-has-bg kt-layout-id_6a2529-68\"><div class=\"kt-row-layout-overlay kt-row-overlay-gradient\"><\/div><div class=\"kt-row-column-wrap kt-has-1-columns kt-gutter-default kt-v-gutter-default kt-row-valign-top kt-row-layout-equal kt-tab-layout-inherit kt-m-colapse-left-to-right kt-mobile-layout-row\">\n<div class=\"wp-block-kadence-column inner-column-1 kadence-column_08e702-8b\"><div class=\"kt-inside-inner-col\"><style id=\"kb-advancedheading_438952-5d\">#kt-adv-heading_438952-5d, #kt-adv-heading_438952-5d .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_438952-5d[data-kb-block=\"kb-adv-heading_438952-5d\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_438952-5d[data-kb-block=\"kb-adv-heading_438952-5d\"]{text-align:center;font-size:3.5em;line-height:1.3em;font-weight:800;font-family:Montserrat;color:#ffffff;}#kt-adv-heading_438952-5d mark, #kt-adv-heading_438952-5d .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_438952-5d[data-kb-block=\"kb-adv-heading_438952-5d\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h2 class=\"kt-adv-heading_438952-5d wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_438952-5d\">M\u00e9dias<\/h2>\n\n\n<style id=\"kb-advancedheading_f3504b-eb\">#kt-adv-heading_f3504b-eb, #kt-adv-heading_f3504b-eb .wp-block-kadence-advancedheading, .wp-block-kadence-advancedheading.kt-adv-heading_f3504b-eb[data-kb-block=\"kb-adv-heading_f3504b-eb\"], .kadence-advanced-heading-wrapper .kt-adv-heading_f3504b-eb[data-kb-block=\"kb-adv-heading_f3504b-eb\"]{text-align:center;font-size:1.6em;line-height:1em;font-weight:200;font-family:Montserrat;color:#ffffff;}#kt-adv-heading_f3504b-eb mark, #kt-adv-heading_f3504b-eb .wp-block-kadence-advancedheading mark, .kt-adv-heading_f3504b-eb[data-kb-block=\"kb-adv-heading_f3504b-eb\"] mark{padding:0px 0px 0px 0px;}<\/style>\n<h4 class=\"kt-adv-heading_f3504b-eb wp-block-kadence-advancedheading\" data-kb-block=\"kb-adv-heading_f3504b-eb\"><\/h4>\n<\/div><\/div>\n<\/div><div class=\"kt-row-layout-bottom-sep kt-row-sep-type-ctd\"><svg style=\"fill:#ffffff\" viewbox=\"0 0 1000 100\" preserveaspectratio=\"none\"><path d=\"M1000,0l-500,98l-500,-98l0,100l1000,0l0,-100Z\" style=\"opacity:0.4\"><\/path><path d=\"M1000,20l-500,78l-500,-78l0,80l1000,0l0,-80Z\"><\/path><\/svg><\/div><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nous comptons sur la communaut\u00e9 europ\u00e9enne de permaculture pour travailler avec nous afin de promouvoir cet \u00e9v\u00e9nement dans les nombreux pays d'Europe. Cela est particuli\u00e8rement vrai l\u00e0 o\u00f9 les r\u00e9seaux de permaculture ne sont pas aussi forts ou \u00e9mergents en ce moment.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nous mettons donc \u00e0 disposition des logos, des infographies, des d\u00e9pliants imprimables et divers textes \u00e9crits traduits \u00e0 utiliser sur des sites Web, des newsletters et ailleurs.&nbsp;<br><br>Lien vers nos <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/1iIWMFEXfW1X41KByUf7VpCib9nENJmN9\">logos &amp; <\/a><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/1iIWMFEXfW1X41KByUf7VpCib9nENJmN9\" target=\"_blank\">infographies<\/a> et <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/16EiUm-JnfXnC16foqEna-SieWK-DHZNA\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">textes<\/a><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/16EiUm-JnfXnC16foqEna-SieWK-DHZNA\">\u00e9crits<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nous avons une nouvelle page Facebook visant \u00e0 construire la communaut\u00e9 europ\u00e9enne de permaculture&nbsp;<a href=\"https:\/\/bit.ly\/3z6DCta\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ici<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Nous avons \u00e9galement un \u00e9v\u00e9nement Facebook&nbsp;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/bit.ly\/3k3d8o9\" target=\"_blank\">ici<\/a>. Faites-nous savoir si vous venez et partagez-le sur vos r\u00e9seaux.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Vous pouvez trouver notre compte Instagram au: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/europeanpermaculturecommunity\/\">https:\/\/www.instagram.co<\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/europeanpermaculturecommunity\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">m\/europeanpermaculturecommunity\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Et notre Twitter ici: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/EUPCommunity\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/twitter.com\/EUPCommunity<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Media Resources We are relying on the European permaculture community to work with us to help promote this event to the many countries within Europe. This is especially true where the permaculture networks are not as strong or are emergent at this time.&nbsp; We are therefore making available logos, social media graphics, printable fliers and&#8230;<\/p>","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"default","_kad_post_title":"hide","_kad_post_layout":"default","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"default","_kad_post_vertical_padding":"default","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"featured_image_src":null,"featured_image_src_square":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2198"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2198"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2198\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2980,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2198\/revisions\/2980"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}