{"id":3334,"date":"2021-10-04T01:38:28","date_gmt":"2021-10-04T00:38:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.eupc.community\/?post_type=mec-events&#038;p=3334"},"modified":"2021-10-13T10:30:47","modified_gmt":"2021-10-13T09:30:47","slug":"economy-people-planet","status":"publish","type":"mec-events","link":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/program\/economy-people-planet\/","title":{"rendered":"An economy for people and planet"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-container-3 wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-container-1 wp-block-column\" style=\"flex-basis:33.33%\">\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.eupc.community\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Pc-Icons-Principle-7.gif\" alt=\"\" class=\"wp-image-2864\" width=\"189\" height=\"189\"\/><\/figure><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-container-2 wp-block-column is-vertically-aligned-center\" style=\"flex-basis:66.66%\">\n<p>Dans la section \"Une \u00e9conomie pour les gens et la plan\u00e8te\", nous examinerons la situation du type d'\u00e9conomie dont nous avons besoin et comment les gens la cr\u00e9ent dans les villes d'Europe et du monde, puis nous examinerons \u00e0 quoi ressemble une \u00e9conomie locale guid\u00e9e par la permaculture.   <\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-columns gb-layout-team-1 gb-layout-columns-1 one-column gb-columns-center alignfull\" style=\"padding-right:5%;padding-left:5%\"><div class=\"gb-layout-column-wrap gb-block-layout-column-gap-2 gb-is-responsive-column\" style=\"max-width:1200px\">\n<div class=\"wp-block-genesis-blocks-gb-column gb-block-layout-column\"><div class=\"gb-block-layout-column-inner\">\n<p><\/p>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table aligncenter\"><table><tbody><tr><td><strong>Speaker<\/strong><\/td><td><strong>Location<\/strong><\/td><td><strong>Topic \/ Project<\/strong><\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/kate-raworth\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2606\">Kate Raworth<\/a><\/td><td>Royaume-Uni &amp; Global<\/td><td>Donut Economy &#8211; DEAL platform<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sergi-caballero-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2608\">Sergi Caballero<\/a><\/td><td>Espagne<\/td><td>Mas Les Vinyes \u2013 Coop\u00e9rative, ferme-\u00e9cole, CSA, Economie Solidaire<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/alexandru-tudose\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2641\">Alexandru Tudose<\/a><\/td><td>Roumanie<\/td><td>Regenerative farm network<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/luis-de-jaeger\/\" data-type=\"page\" data-id=\"2604\">Louis de Jaeger<\/a><\/td><td>Belgique<\/td><td>L'opportunit\u00e9 d'entreprises r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/teresa-distelberger-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"3341\">Teresa Distelberger<\/a><\/td><td>Autriche<\/td><td>Wealth Pool<\/td><\/tr><tr><td><a href=\"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/speakers\/sheila-darmos\/\" data-type=\"page\">Sheila Darmos<\/a><\/td><td>Gr\u00e8ce<\/td><td>Entreprise d'export bio<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\">Direct Link to Session:&nbsp;<a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/6\" target=\"_blank\">https:\/\/www.crowdcast.io\/e\/eupc2021\/6<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In an economy for people and planet we will look at the big picture of what kind of economy we need and how people are creating it in cities around Europe and the world, and then drill down into what a permaculture style economy looks like at the local level. Speaker Location Topic \/ Project&#8230;<\/p>","protected":false},"author":10,"featured_media":3076,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_kad_post_transparent":"","_kad_post_title":"","_kad_post_layout":"","_kad_post_sidebar_id":"","_kad_post_content_style":"","_kad_post_vertical_padding":"","_kad_post_feature":"","_kad_post_feature_position":"","_kad_post_header":false,"_kad_post_footer":false},"tags":[191],"mec_category":[173],"mec_speaker":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events\/3334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec-events"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/mec-events"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3334"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3334"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3334"},{"taxonomy":"mec_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_category?post=3334"},{"taxonomy":"mec_speaker","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.eupc.community\/fr\/wp-json\/wp\/v2\/mec_speaker?post=3334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}